有PCLl offer, 你而架會唔會讀?

有PCLL offer
但而架仲諗緊讀唔讀好
未來個幾年係香港好似好多不穩定咁

有無同介同學/執緊業的分享下

讀黎做王全璋？

讀完無壞既

唉好雞筋
我身邊的同學個個都係話讀埋先

唉

一年啫，讀咗先算。除非立時你有更好出路。

唔讀，憑個llb 學位，在今時今日大環境，可以有乜工作做？

歡迎所有讀緊或者讀完LLB/JD/PCLL嘅入黎一齊傾偈!!

學費最平都4皮喎
Self-finance 成十幾萬
讀咗又未必揾到嘢做
不過LLB揾到咩做我都唔知

如果你讀完pull, cheap cheap 打工做trainee, 點都一萬幾一個月啦。咪當第一年打免費工。

老實講，你咁多無謂嘅顧慮，做乜都會有問題。覺得有啲短視。建議：認清大方向，選擇對了就200%努力去做。可能你入到international law firms 做trainees ，都五萬樓上一個月啦。

通常pcll開學前一年有trainee offer, 你未有？